Calcular el descuento y el monto a pagar por un medicamento cualquiera en una farmacia (cargar por teclado el precio de ese medicamento) sabiendo que todos los medicamentos tienen un descuento del 35%. Mostrar el precio actual, el monto del descuento y el monto final a pagar.